[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (202) 12-26決賽 20:30

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

10強

用普通話唱香港樂壇不死

用已死嘅證據話未死

成粒鐘都收唔到個SMS

坐定定等鏡仔了

唯一支持klau
黃到仆街
今年全廣東話歌
泡菜歌都自己填廣東話詞

klau 暫排第三

豆排第二

不了asone

強尼下季要留

cy最低分

好尷尬

Rubberband

lulu

Klau 好波

契豆

發現號

仲要發現號

佢一開始講個節目flow會好d
依家唔係好知做緊咩

家明

廣東歌

星1星2兄弟+發現號

又係廣東歌！！！

Lu!

雲咁低嘅

正喎發現號

發現號咁撚正

Klau

RB!!!!!

呀Cloud唔係live 緊咩，仲賣廣告笑左

Cloud 要輸了

發現號呀 投Klau啦

cloud

k lau!!!!

K lau

阿神

Cloud告急

喂屌發現號
KLau識嘢

in 璇璇 we trust

Klau廣東pop

推到klau 3

正呀klau

兄弟爬山！

Dancer要贏了

ansonbean第二

狗公神？

繼續廣東歌

klau真係永遠唔會令我失望

造馬進行中，請勿打擾

屌 klau

Klau好正

點解cloud b咁後

投佢了

投葦璇呀

吖Lu

d連登仔話呢啲叫國語冇問題

諗返上年有得比B3返黎表演真係好感動

投唔到票呀屌

lm

香港歌！！！

雲b頭三都無

兄弟爬山

欣賞klau

要支持k Lau了

CY同我升

投k lau了

cloud bb告急

屌 點解有厹嫁

試論廣東歌的感染力

又著aj

ok u win

雷動計劃

真心黃

我投唔撚到牙璇 點搞

厹神

Klau又唱廣東歌

唱rubberband

klau咁高乜事

厹神？

發現號呀
RubberBand呀
廣東歌呀

Klau得呀！！！！廣東歌

cy最尾 輸畀嗰幾個尷尬友 好慘

唱發現號？？？？
黃到

Yea

個表演 jm9

Ben Ben加油

diu mk lau

爆旋居然領先

屌好正

rubberband

好啦有廣東歌啦

咁黃

我決定投Klau了

Cy

唔投KLAU真係ON9仔來

哇

認唔到隔離係邊個

KLAU 真係次次唱廣東歌
剩係呢份堅持都夠投佢

屌想改投klau了...

屌你唔支持唔得啦
又係唱廣東歌

正wo

屌 klau 都係廣東話 想投了

又廣東歌

旋旋

雲姨輸緊好多呀

快d投璇！
唔想見到豆贏

想投佢了
但收唔到SMS

點解又呢個順序去
咁即係造比陳偉船壓軸收割冠軍

後面個係阿神？

Cloud有乜理由咁低分

852,bingang呢

阿lu

投硬k lau

唱得ok唔做戲會好啲

係咪得我覺得klau幾型

廣東歌！

唔要dancer

cy包尾 咩事
造比契豆造到咁明顯

Lulu

R撈之鬼厹神又出現

佢個妝好恐怖

又著黃色

啊神？

klau又唱廣東話！

我的天空

廣東歌啦

就投KLau

繼續黃黑

RB

璇好波

投klau

好親切

Klau真係好樣衰

Rb

CY低分到

已轉投klau

廣東歌
心動了

klau

廣東歌幾撚好聽唔明點解要唱國語歌

黃到

Klau本土 投！

klau好黄
要投佢了

Dnlm狗公神

如果klau有3甲以後唔睇viu

RB 廣東話

K Lau!!

好似

CY呀屌你老母

k lau

Cloud低分過垃圾豆

klau！！

終於有參賽者唱廣東歌

cy

Cloud b

klau 正呀喂

Klau 廣東話 again

要投klau了

kayan收皮未

唱返呢D 咪幾好囉

klau堅持d衫係黃黑色

CY包尾

得憑你兩首廣東歌又黃衫，換票比KLau

大獲Ben Cloud都冇3強

唱發現號 識野！

唱Kolor成就可能會更高...

評判唔食cy果套

Klau❤️

好正

終於有香港歌聽

咁識玩

屌klau咁黃 到底點解要溝民賤聯之女

咪成日吹風投as one啦
cloud而家頭3都無

原來阿神嚟

正喎屌 rb

投klau!!!!

又廣東歌 唔投佢唔得

決定login埋其他ac投klau

個妝發生乜事

係

呀神又係度？

dancer

幾欣賞K Lau 一直廣東歌

點解係阿神

鳩神

發現號
All in ahhhhhh

呀陳個performance 係咪抄呢個

好正喎

Cloud 無lu

Cloud 輸了

ok喎

牙cloud咁低分嘅

投你

係廣東歌

唱發現號真係改觀

阿lu!!!!!!

正常

K lau 兩首都廣東話 唔話得

露營群組

Klau守衛廣東歌

屌你老母厹神
召喚老母巴

Klau 唱廣東歌已經贏曬

璇璇

點解無阿lu

屌魚

投KLau等於投香港人！！！

Cloud好低分

我真心想Klau贏
點算
全家啲Sms用晒黎投佢

兄弟爬山
k lau 黃到

Klau又唱廣東話，想改投添
大家要求已經去到咁低唱廣東話已經夠

點解k lau會搵厹神㗎
簡直係美中不足

KLAU 正

仆街少少想ben轉klau

想轉klau

d beatbox好尷尬

以為請前隊友

自己beatbox

曹x豪黎架？

Klau ok wor

真香港人 KLAU

Klau淨係果種堅持已經要支持

K lau
欣賞佢

不過都唔係我心水

個和聲想點

屌你雲 Ben咁低
契豆klau咁高

Klau點解成日包實哂

要改投klau了

本土

好感動呀

好正呀

KLAU

klau 好兄弟
比兄弟上位

星1星2兄弟+發現號 哭左

KLAU D FD好聲過自己
點算

欣賞k lau堅持廣東歌！

屌你呢到都有厹神

屌 即轉投KLau先

想攬埋以前參賽者啲票？

感動呀真係

k lau 發現號

Dancer 穩，想轉投klau

今次真係輸隊友

藍衫乜水

妖真係dance battle anson bean 馬

咪撚睇囉屌你老母柒頭

今次唱得ok wo

雖然佢唱RB 但唱得幾難聽

點解佢地呢個造型我會諗起家明

第一round大路得滯
跳舞唔特出

我正式宣佈KLAU冠軍

唱廣東歌當WIN

咦原來有阿lu

KLAU！！！！！！！！！
轉投

想轉投了

屌你klau 真係要投，香港歌+ 兩場黃衫

屌咪撚再投比asone 條女

2次件衫都好黃

爆旋扯到咁高分

笑

KLau同Misha鬥黃（件衫）

屌 要投klau la屌

雖然佢唱RB值得表揚

KLau 依個加哂分

第一個鍾意嘅item

出術？

轉投Klau算
其他人離地離到癡線

根本投唔撚到票

廣東歌發現號

發現號自從嗰條集會片
聽一次喊一次

屌呢個表演冇厹就好啦

仲未收到sms

成個向佐咁既樣

K Lau
其實有feel

點解K LAU 唔係自己唱緊番

似樣返d

全家4票已all in klau

屌 klau 唱到我起雞皮
係香港嘅artist!!!!

食人弓

如果CY再唔投Klau算

Viu唔好再出低炒鏡頭啦好嘛？
好鳩唔知睇緊乜呀

KLau真係好撐廣東歌 respect

Key走晒喎

我估Ansonbean會冠軍

普通話gap
要屌了

得 唔好撚再唱
因為你揀呢首 我即刻轉你
冇原因 只係因為你無可能要第尾

klau發現號好正

支持廣東歌 支持K Lau
全世界投K Lau

Lu上10強舞台

估唔到會搵返之前兄弟

ny高過雲
笑撚死

評判好黃 klau反超前

all in klau

仆街想轉投K Lau 啊 又入唔撚到屌你

klau又ok喎

CY最低分 笑4

屌 又普通話

啱讚完你又rap國語失望

親切

笑 即刻唱返國語

好似反左面

又變返普通話

岩先邊個傻閪話KLAU得2% 投黎都無用?

唉呀大家係咪又轉屌啦

國語

有阿lu
不枉投左你klau

迫害cloud

CY好啲我覺得

好撚正

屌 有啲想投Klau

想轉投Klau
覺得佢今次出曬所有力

班評判真係唔識㗎喎

呀神

個妝咩事

呢首佢上年唱過

Waillis 同 lu

btw厹神

佢似想同兄弟分享個台多過比賽

投璇

ben 未出絕技姐

點都唔好比豆入三強呀呀呀

好有型好靚仔

咁邊個係家明

咁雲姨要輸喎 投票再高票都係得10分，第二旋旋有9分

吹奏MC個啲
我作為B4死忠都想講
MC舊年決賽係失準

何況人哋都簽咗華納大公司啦
唔好再講到佢懷才不遇

我都未

見到個阿神就唔開胃

轉投k lau了

K lau 好似專登件件黃衫

佢自己啲歌來

音響要唔要較一較大細聲個啲

k

有無頭先個分cap圖

仲要兩件衫都黃

點都做比anson bean架啦

喂佢啲兄弟幫唔到佢

CY

cy慘撚到

唉呀大家又無得投喇

好好聽有黃色衫

仆街cy第尾

支語都算
我唔明點解英文歌都要屌

有啲似上年山下見個模式

NY都高過雲同689就知笑話黎

唱國語即刻轉投cy

全家仲等緊sms

好難聽，唱嗰一句都可以唔啱音

因為其他人都我是歌手

評判有3個女人

睇唔透點解ansonbean咁高分

團長巴
投k lau 淨係廣東歌 + RB 就要投佢

即刻轉投klau

lulu呀

都係廣東話

又係呢首

cy得49

呢個表現好好多worrr

痴線得佢唱廣東話想轉投佢

diu 你
klau 比賽
後面剪阿神啲片jm9

呢個位咁似上年Hugo

KLau!!!!

用Facebook account入就Ok

Lulu b

TNF 贊助？

Klau 唱普通話
連登仔要反了

係好感動

點解會咁 雲b唔係票選最高咩

始終都要唱蝗語

廣東話完咪又係蝗語加英文

屌睇你班連登仔條心路歷程就嚟笑死我

識玩下某D element 就冠軍

其他三個係邊個嚟

屌

Klau
投左

我的天空黎
廣東話普通話英文都有

屋企人玩緊電腦
抬頭見到klau
講左句：diu 好撚樣衰

點可能輸比ny bean呀屌

似hugo上年咁
雖然差幾個level

藍紫衫個個係邊個

食咗阿神

揀廣東歌係好
但真係聽到音準差d

Klau有態今日

K好撚型吖！！

點解收唔到驗證碼？

佢又係黃黑

Dance battle set好哂比班dancer玩哂

Klau真係ok

正想講

好黃

屌 klau我過咗sms上限

個伏唔得呀屌
邊個幫佢化㗎屌

幫唱全部靠害

厹神又R撈

天與地

人地實力取勝

係你地拎埋背景、政治審查

一個帶十個上嚟得唔得

k lau都贏真係造馬到傻 每次rap都唔知rap乜鳩

KLAU 5完之後1 手足

都係頭先個妝嚟 補少少就出嚟

有呀lu 冇人講

Klau 幾啱著行山裝

另外嗰2個係邊個

姜最後4句rap講香港樂壇
但又唔講廣東話

成粒鐘喇

感動左
KLau!!!!!!!!!!!!!!!
廣東話！

紫衫who

真，支持

Klau 好似唱黎唱去都係果啲歌
又97k

爆璇世一

阿神 wallis lu

最尾

ben 要啪骨喇

KLau 發現號

North face sponsor

好可惜呢個未必係評判杯茶 但香港人一定鐘意

K Lau 唔通黃底？

好撚黃K LAU

好撚嬲
屌

CY嚴重告急

廣東歌冇得輸

Respect klau

Live post群魔亂舞

我決定改Klau了！因為手足唔可以第尾！

轉投klau了

Cloud輸緊

佢成日著AJ11
Black lives matter

Klau 黃+黑衫

X係咩

klau好正

點算

本身唱發現號幾好 可惜有個9公神

唔該晒K

ansonbean 64分
咁撚樣衰

是

好有心

K Lau

KLau

呢場表演klau真係正

應該ny包尾先岩

食人肉

仲未等到驗證碼

即轉牙璇對唔住

幫唱班友 靠害

一諗起佢同民賤聯kiki 不了

慘

雖然走音 但支持本土

K lau唱得好聽左

前造星

Dllm ansonbean 第一個表現柒撚到咁都咁高分

全家6票投比Klau

想轉投klau

係幾撚黃既

一定係

投唔到啊

佢係黃

熄唔切klau支咪

連登出名燈同埋炒車

連續幾下都係，真心Respect

唔洗講咁多
ansonbean

曹震豪

yes 好諷刺...

k Lau!!

咪撚屈 好難聽

我都係

不如問點解會揾小魚

屌咪係 咁到底係佢比賽定佢啲frd 比賽

klau另外三個想點
就咁solo係未好d

佢中間唱過好多次蝗語啦

少少感動到

有冇 email ib ballot

Cy輸比NY好唔抵
NY好難聽

K Lau 都真係幾好

我都覺 KLau一個唱可能仲好

音響想點

已轉

k竟然無搵hugo

k兩場都正嘅

終於問評判

好諷刺

viu

轉投klau!

klau好似吳建豪

同問 真係認唔到

仲唔通
唯一支持klau
黃到仆街
今年全廣東話歌
泡菜歌都自己填廣東話詞

樣都係唔鐘意 sor

牙lu真係好正

咪係

cloud告急呀

黃到仆街

97K Mountain Top!!!

真

喂，k lau著籃球鞋既

呢個表演真係幾好
真心

果首歌中間個廣東話rap黃到癲喎

評判個分黎
總分應該仲係雲贏

好多KLAU打手....

要投Klau

頭先呀ben哥唱國語果陣d 人唔係咁講架

KLAU個編曲差D不過廣東歌
推
要比人知道廣東歌重要性!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

個交叉係咪one piece

黃 + 黑

跟咗隊

炒撚左個camera man同收音啦

Stephy堅感動

ON9

想點呀音響

做乜鳩

係屌魚嚟㗎咩

好多個shot真係嚇撚死人

佢真係唔係為輸贏先會唱呢首

妖stephy講野冇聲

Ansonbean唱對面的女孩看過來
唱到咁都64

投唔到呀

Stephen 第一句完全聽唔到

終於有comment

Klau 真係 好有誠意

每個回合 都有改編 變成自己既野

佢廣東話佔最多喎 聾？

轉k lau了

ben走哂音都低分過cy

啲音響

啲音響垃圾到 啲technician瞓醒未

投唔到票

啲收音

轉啦

屌 收到入完個code又話唔岩
dklm

得klau 係廣東歌

Sms 收唔到
投唔到票

其實Ben 表現有驚喜喎認真

D音效

其實好唔公平
又唔見有唱歌battle

有d想投佢

係咪堅架

轉咗投klau

Real

雲b唔係票選最高架咩

行山裝表演好似怪怪地

呢個表現唔錯
係衰搵咗個狗公啫

收唔到驗證碼

cy咁都最尾
clssss

家魚好靚

klau rap車厘子一定冠軍

幾點完？完晒表演？

鄧麗欣靚到痴線

炸台

Mischa點解咁低

K Lau又要吹奏到要拎冠軍

家瑜講中咗
割咗出去

原來評判有得講野架

轉投K Lau 了

老撚實，stephy 做評判一d說服力都無

Klau 條女係唔係民建聯kiki?

klau態度好 但唱真係難聽

有dance bettle好撚唔公平
比佢地搶晒分

viu音響on9

唔get

On9 根本由知道係造星2 幾分方法就知道Cloud唔會有冠軍 要做比AB

mo 神 同埋？

佢最黃
有乜問題

諗起上年Hugo 山下見

我好鍾意呀 Kay Lau

啲兄弟唱得好難聽

Klau唱慢歌好好

On9 k lau成首歌唱咗幾多句啊
大部分係阿神嗰啲起到唱

見到阿lu第一下以為自己認錯
估唔到星3都可以見到佢

我都覺

投KLau

Cloud慘了
完全被做低個分...

逼害Cloud

評判分嚟

仲要有手勢

發生咩事
黑幕？
ny唱得成pat屎咁

做乜鳩咁多k lau打手

一切在viu掌握之中 睇今晚風向就知

邊撚到有唔一樣啊 klau同平時係一樣囉

手足？

我轉到投K Lau 啦

山下見個表演無人可以超越到

同意

評判成日都好撚buy 佢

中間有我的天空

CY最尾 玩9完

Klau好黃 投佢啦

睇緊全民造星
㩒入來睇到你句野
講左句：diu 你屋企人好撚毒

屌klau正到 廣東話！

評判啊

淨係可以話佢頭round用電子琴會match d
用鋼琴硬係有啲唔知做乜勁咁

CY根本唔值得前5

viu應該真係好窮

Stephy: KLau贏左架啦

Stephy黃撚到....
底褲都係黃的...

佢今晚係好曳

名牌丫麻

收皮啦契豆

講真，陳瑋璇贏咗都唔會紅

多過骨折ben?

ig表過唔少態

原本投ben但都轉咗klau

無悔了

星一

唔係嘅 咁樣幾好係搵錯人

係咪North Face Sponsor

隻手背仲有個交叉

得呀lu叫好啲

Juni

屌 認真 收唔到sms點算

juno

彳亍

Juno

Klau 一講嘢就忍唔住望佢個嘴⋯⋯

lu 厹 曹震豪

（雖然跳舞真係甩左啲）

真係一個好K Lau嘅表演

廣東話呀

本身投CY 轉撚左比KLAU
又黃又要唱廣東歌

你點收到驗證碼的

阿雲要加油

應該係2個round個評審分來

我雲廣東歌

Dancer 大機會

趁住仲有夢想仲有 我屋企人喺度
終有一日會令到 令到佢地更自豪
生於呢個代既細路 被選中既細路
99個入選200萬個企出黎既細路
火拳艾斯路飛去左緊偉大航道
惡魔果實都寫住我地個記號

廣東歌呀

彳亍！

哇屌 唱Juno

馮穎琪

日本妹真係ga妹妝先最好

唔岩你心水就造馬

利申投劍文

哇屌 cloud 識簡

條裙著到有啲肥

彳亍 正！

我都轉咗

雲姨廣東話

又係廣東歌喎

CLOUD廣東話！

揀juno

廣東歌！！！！

Cls 彳亍

連登仔會唔會燈到第二輪成班唱廣東話

On9 係咪要屌哂成個台灣

馮穎琪？

廣東歌啊！
投cloud啦

雲bbbb!!!

拿 廣東話呀 唔准再屌雲b呀！

真廣東話啊

難唱到

彳亍!!!!!!

係咪每人有3個表演

雲都係廣東歌

Anson beam 好大機會冠軍 ya

真 same same
我依家試吓用屋企人Account投k LAU
Respect 佢

累咗佢
搵啲真係識a cappella嘅人會幫到佢加分

Cloud

綠色同藍色係咩黎

好聽！

juno舊歌is the best!!!!!!!!!!!

好難唱 尼首

雲姨唱廣東話

廣東歌 投！

想問下有無人知個睇360app咩名

無錯 吹奏佢黃
黃又媾藍屍

廣東話

wow cloud

又衰左啦
花姐, 你班𡃁點做野架

用Facebook Account 投票呀！

廣東歌啊屌你
還返一票比阿雲未

老啦

Cloud呢首歌

投雲姨啦

好似有啲緊張

屌你行
正能到

幾感動

終於有人唱Juno

Gchi klau!!!

你有冇睇佢最近d戲呀 仲唔夠資格..

辛苦哂大家啦
之後有人唱廣東話歌又要轉投

雲

笑死咩事

CLOUD世一

Juno喎

唱得咁撚難聽，樣又衰
真係鍾意唔落sor

呢首正

cloud 走撚晒樣

cloud唱廣東話
啲風向撚仲有乜好講

8:30做應該10:30 11點完

cloud cy輸dance battle
個比賽做俾dancers嘅

好難唱

cloud走返女神風有得追

Cloud 有啲irene感覺

klau今日都幾靚仔吖

幸福肥

Yes yellow

廣東歌先似番香港節目

屌收唔到message啊
我想投klau啊
垃圾viu

彳亍！！

牙雲揀親啲廣東歌都咁撚正

成個節目做到11點

cloud 今晚麻麻wo

彳亍!!

Cloud姐又唔穩了
咪緊張呀屌！

睇埋kimman先諗轉唔轉Klau

行正啊

Cloud走左少少

唱首咁難

走音喎cloud

Vote for cloud

有taste 唱Juno

冇乜觀眾緣，呢度鍾意佢嘅人都係因為佢努力姐

廣東歌出嚟la

評判分數差唔多既話 就變咗鬥多fans

兩個

但呢首好撚難唱

2個

廣東話歌

Cloud都係廣東歌

少炒

cloud好靚

廣東話Cloud

即刻唱廣東話

好撚難聽

彳亍呢首歌正喎

揀得彳亍都有返啲taste

嘩呢首歌好危險喎

屌 我CLOUD

如果係有埋旁白 加埋佢地以前啲片應該會更加起雞皮

雲b

識野

KLau bob

廣東 雲

咁鍾意廣東話，投cloud啦屌晒你地老母

後邊和音係B4組？

第一part同第二part嘅分

Cloudb啲票源
分啲去KLau啦

雲b dance battle好似好低分

Klau 2件都衫都黃衫唔係咁啱囉 全力支持

Cloud b唱彳亍

竟然唱呢首.. 但係咁走音

Cloud b 好靚

天 荒～

仲未投到票個SMS 呢

cloud都廣東話，屌打垃圾klau啦

牙cloud側面真係好似郭羨妮

係咪走咗音

今日個音響contractor真係好廢
之前係廠反而用演唱會級嘅contractor

正式宣佈KLau代表香港人！

好采我一早投呀雲

班評判見到ansonbean個種跳唱覺得好韓風好正
但睇開kpop根本覺得唔入流

雲姨唱廣東話了

想加佢ig

背後vocal係咪陳輝陽女聲

我啱啱先收到成半個鐘前嘅sms

Cloud 呢首歌真係好正

雲 B 梗係想屌

呢round好似好多人都唱廣東歌

個和音好好聽

呢首唔炒贏一半

好有仙氣

Juno點唱呀...studio歌黎，無人敢live

點解你地唔link up Facebook登入？？

cloud再咁應該你了

佢好緊張
一開頭出事

係喎

Cloud都廣東話呀
K lau打手食撚屎喇！

CY dance battle好撚正
其他人悶到抽筋

我屌佢老母

呢次雲b唱得幾難聽下。。。

行山再加兄弟 大家都知咩事啦

終於有返廣東歌

可能評判覺得佢冇搵dancer

有廣東歌就幫推

本身投定左CY
轉投俾Klau 唔洗驗證碼

很想到無邊搜索

cloud

Yes

正

男女judge比例 1:3 好撚唔公平

咁上年山下見呢

Klau 個表演唔好聽但少感動

唔太出彩

走音

呢個係第三個，
啱啱跳舞當第二個

山下見係冠軍

多過迷雲黨？

造型好靚

識野
不過唱得麻麻

真 唱得唔係幾好

真係要重溫翻了

高難度歌

藍屍天使造型？

完全唔岩唱

solo + 團體

Cloud真係好靚

雲
食晒屎咁

但Juno係藍喎

雲識揀歌
好難唔唱得好過原唱

如果個個都唱廣東話點算

Agger.... 一句廣東話就洗晒白

屌佢地老母 追晒咁多集 宜家先講因為廣東話投個垃圾

本身想轉k lau
但cloud 太正

彳亍！！！！！！！！！！

佢哋好似廿強時重多嘢俾人睇

第一個光字

咁撚難唱首歌
算唱得好

暫時未算炒

高音搞唔掂

黎啦黎啦 希望後面個啲全部都廣東話啦

好似係曹震豪嚟

呢首歌咩名？

真 k lau 61

你個名

Cloud評判分難追了
頭先唱歌組包晒艇

好撚好聽

cloud今日唱狀態好差sosad
似會民選冠軍但最後三甲不入

很想抱月光果句好難唱

有冇人都收唔到sms?

牙雲唱彳亍炒曬車..
揀錯曬歌...

事但啦 雲b世一

極有個人風格

op!!! Cloud廣東歌！！好聽！！

其實好多參賽者一早預告咗會唱廣東歌
頭先又死屌爛屌
而家唱返一首又追捧

個攝影師係想點

和音好聽

好聽到

Cloud 失準

收皮啦 k lau 9成9唱廣東話你唔講

雲 B 加油

係喎
真心勁撚on9

但cloud 2次都唱
評判應該會覺得悶

呢首唱得麻麻

要盡力呼吸呀

屌 推到KLAU拎冠軍

入唔撚到

行

雲好靚

垃圾Ben 走哂音

好似麻麻地

年年都出事

似喺演唱會

好少聽到彳亍live

可惜上年吹雞hugo都冇第一

不如阿豆陣間上去唱少理阿爸 都應該夠贏

已改K Lau

痴撚線一直聽到忟

cloud玩撚完三甲都冇

走走哋音

突然降咗key嘅

ok wor

雲B

好高難度呢首

cloud今晚差啲

Cloud又揀錯歌

集中票源 cloud

用電腦開Facebook條link
投到

收皮啦

之前爆璇講dancer 件事
好似好多人反佢 但原來都仲係咁多人投佢

個光字係咪出左事

究親鍾意雲姨啲咩 因為廣東歌????

雲姨！！！！！

牙cloud巧靚

上唔到個尾音

成班north face想點

得罪都要講句 有啲難聽

轉得快過U Turn

彳亍本身都難唱到仆街

Real 有返上一季嘅感覺

已經係用Facebook
但衰係sms度搞唔到

唔好聽

Cloud失準

雲加油！！！